記者影到警察喺M記打人

仲有邊間影到？

立場

邊間影到？

有冇片？share

推爆

推到有片

推

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

.

我無野講

片？

check cctv?

push

PC21304

有閉路?
個間有冇M記手足

行撚開啦屌你老母閪

屌 食M記都捉走
痴撚左線

[撐警]仆街 有黃屍惡意將警察個人資料寫左落Ethereum條blockchain到！

強烈讉責濫用新科技既黃絲

我冇嘢講

痴撚線推到有片
仲有特登隔開記者屌老母

警犬E+連驅鬼都識 又按頭 又扯頭 仲唔係驅鬼?

求片

M記上犬車條路上 有睇直播應該都睇到

backup！

推到有片呀!!!!

依家警察變左軍政府咁

Push

認撚住我呀！

apple影住出嚟班狗扯住個疑犯頭髮

但間條衫話狗冇咬佢冇聽錯嘅話

推到有片， 食m記都打

睇緊立場
有冇記者影到

但個被捕者自己有講無被打
但唔知點解拉佢

記者呢個口吻
個阿叔可能驚

叫記者訪問d食客

片

我都聽到無打

方問食客啦

呢單要推爆佢

cctv呢

應該得CCTV先有 唔俾記者入 現場有人影既話實仆街

中資M記

推呀

比人打到hihi，再兇佢叫佢唔可以講咪話冇被打囉

籌錢都要買返條片返嚟

正啊喂！